Trump: 當我們同任何國家做貿易而要損失過百億，貿易戰對我們是好事。

當我們同任何國家做貿易而要損失十億，百億，貿易戰對我們係好事黎。好易贏。
比如咁講：如果我們同某國做貿易蝕緊成1000億，最好的辦法就係停止貿易。好撚簡單！

貼地總統

精明

傻閪總統

其實佢又錯唔曬 做生意就係要賺錢，雖然唔保證包賺，但包蝕點解會做落去 對手仲
要係中國呢d打茅波ga國家

大陸自從2001年加入WTO, 足足坐咗17年「順風車」

買個股票一直蝕
你都會止蝕離場啦

慳返幾千億
你咪經濟理論都冇用

同意

全球化多邊貿易，其實比班無賴破壞晒

No Progress Seen in China-U.S. Economic Talks

傻仔 比人報服輸仲多

報咩復？
洗驚支狗？
連食物都要進口

支那出口美國個d貨 好容易搵到其他國家取代
支那入口美國個d食物 你去邊度搵國家大量咁輸出畀你

你老味支那係咁補貼出口先咁平
同時間係咁受美國佬懲罰性關稅
全部美國農產品基本上打唔到入中國市場

再者講緊如果每年慳到一千億
你支那唔買我啲牛肉蘋果豬仔
係果一千億用返十分之一二補貼返乜都夠
使撚驚你報復？

你有無去支那超市望下呀 咩急凍豬牛雞大部分係美國巴西黎
仲有d豆類 粟米個d又係大部分由加拿大美國入口 打唔到入支那市場？

Merchantilism vs Capitalism

其實我覺得個重點唔係你貿易赤字幾大，而係美國佢對外開放，但中國就操控市場，而你中國入wto個陣係承諾過你要開放市場，中國呢種做法對其他國家根本唔公平

日日話開放市

其他野唔講
單單滙錢走一樣 就越來越難

連登鍵盤戰士又表演自己比imf仲叻

其實講鋼同鋁美國最大進口國係加拿大同歐洲
唔好侵做乜鳩都FF佢打支那啦好心

連登仔真係人才濟濟，無論任何一個國家既軍事、經濟、政治、民生都可以參透得了如指掌。
香港未成功立國一定係因為無人請連登仔出山 十件孔明都抵唔上一位連登仔

習近平見到都賴屎